黑鮪魚也可以一魚多吃，有飯店業者搶在黑鮪魚的產季，推出頂級鮪魚套餐，主廚使用五個部分，搭配當季食材，創造出美味的鮪魚料理，生魚片更選用油脂分部均勻的腹部肉，入口即化，還有使用藥膳燉湯。加入人參、枸杞等中藥材，和黑鮪魚龍骨，一起放進蒸爐中，清香滋味，夏天品嚐也不覺得負擔。 另一道開胃的沙拉，也是主廚的創意料理，搭配上酪梨和山藥，滑嫩的口感，一起入口，更襯托出鮪魚的清爽鮮甜，生魚片選用黑鮪魚的腹部肉，粉嫩的色澤，看得出油脂分佈均勻，品嚐到黑鮪魚最原始的鮮美滋味，魚下巴魚眼睛，還有黑鮪魚當主角的石狩鍋，湯底使用魚骨和牛蒡下去熬煮，完全沒有添加人工香精。透過師傅的巧手，料理出一道又一道的佳餚，讓黑鮪魚有更多樣化的吃法，等著饕客們來嚐鮮。